【心理戰】立即停用藍黃陣營之分 (轉載)

原本藍絲帶只係一個不成氣候嘅偽陣營
只係土共夾硬整出嚟證明香港有班藍絲帶同黃絲帶分庭抗禮
造成二分天下嘅假象
並且散播藍黃嘅標籤
將成件事眨低成只係唔同顏色嘅政見之爭就係佢哋嘅目的

實際上大家都知藍絲帶根本唔係陣營嚟
佢哋根本冇論述冇目標亦都冇凝聚力同實質動員力
只係一班為反示威撐政府而存在嘅人
大家都識得笑佢哋係一車車支那人同老人院送去集會
點解要將佢哋當真呢？我哋同佢哋嘅分別真係只係顏色？

所謂藍絲有啲係廢中廢老有啲係支那人有啲係黑社會有啲係保皇黨
佢哋根本唔係有共同目標同內部團結嘅組織
同我哋作為香港人呢個命運共同體完全唔可以相提並論
要嗌就嗌返廢老、親中、舐共、保皇之類
唔好再將佢哋當成一個陣營
咁樣只係間接眨低緊自己

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

獻世派

反民主人士

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

親共人士